星期六日係唔係應該禁止任何初選拉票行為？

果班洗版撚剩係撻個名叫人投，好撚煩
鼓勵人盲投放棄思考

係街外人既角度：
1.唔知佢係邊個，估計佢係有份初選既人
2.個樣有啲串，憑張相揾唔到揀佢既理由
3.3-4百萬選民其實冇幾多個上連登，連登=/=一切

樓主俾人屌分化撚屌得少

Agger
好撚肥